★支那之日常！中通快遞員被指強暴29歲女客戶後 出門繼續送快遞

據法制晚報報導，9月14日傍晚5時許，一名中通快遞員來到29歲的湖南籍受害者家中取件，起了色心，對受害者實施了強暴，之後逃離現場，並繼續送快遞。受害者隨後報警，受害者身上多處受傷，有待進一步驗傷。

據受害者稱，其追出去想留證，發現該快遞員的電動車沒有任何牌照，但還是拍了他的身影和車輛外觀。嫌疑人看到受害者追出來，便當著路人的面說：“我喜歡你，我會對你負責的。”

犯完法唔係著草 係返工

對受害者實施了強暴 咩文法

中出快遞

據法制晚報報導，9月14日傍晚5時多，一名任職中通的快遞員來到29歲的受害人家中取件，突然起了色心，對受害人施暴。施暴者逃離現場後繼續送快遞。受害者隨後報警，身上發現多處受傷，有待進一步驗傷。

據受害人稱，曾追出去想留證據，但發現該快遞員的電單車沒有任何牌照，只是拍了他的背影和車身。而嫌疑人看到受害者追出來，便當著路人的臉說：“我喜歡你，我會對你負責的。”

有d改多左

有啲仲改錯咗添

速遞員才對

只有蟲才叫 快遞

支人 生番係咁上下

「強姦受害人」五個字搞點
中共用歐化句

其追出去改做曾追出去，意思唔同哂啦